【新一輪社區爆發】筲箕灣愛東邨護老院的男病人初步確診

有線新聞】消息指一名88歲、住筲箕灣愛東邨護老院的男病人初步確診。

消息指病人現時在東區醫院留醫，情況穩定。他初步對病毒測試呈弱陽性，要再做檢測才能判斷是否確診。有關院舍自2月18日已經禁止探訪，院舍職員及其他院友亦暫時無病徵。

有關院舍自2月18日已經禁止探訪，院舍職員及其他院友亦暫時無病徵。
88歲廢老自己走出街？

老人院爆發起黎啪啪聲

另一個新聞又話2 28先禁止探訪？